今晚中秋集會，有冇毒撚同我一樣唔敢去

同平時遊行集會唔同，今晚偏娛樂性質，一堆人圍內吹水圍威喂，做毒撚嘅去到只可以企埋一二邊

9月15日見

Ching一齊玩燈籠啦

我都淆人鏈唔敢去

五星伴明月
大班月餅香
訴說千萬事
求知一真相
缺月尚待圓
一暮感愁傷
不忘歌聲壯
可憐未自強

係囉 一個人on99咁
真係去都坐堆一邊碌lin登

好有畫面

如果去金鐘可以join埋一齊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可